#kinomonster

-Windows
git clone https://gitlab.com/YuriyDyachuk/kinomonster.git

Установим зависимость DB
нужно присутствие composer в системе
-composer install

- composer require gabordemooij/redbean
- composer dump-autoload

прописываем host 
- 127.0.0.1 
# и добавляем -адрес перенаправления- 
- kinomonster.loc

-Добавляем конф xampp или openServer
-Ваш host
      <VirtualHost kinomonster.com:80>
         DocumentRoot ........\kinomonster\public
         ServerName kinomonster.com
        <Directory ".......\kinomonster\public">
         Options Indexes FollowSymLinks
         Allow from all
         Require all granted
         IndexIgnore /
         RewriteEngine on
         RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} !-f
         RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} !-d
         RewriteRule . index.php
        </Directory>
       </VirtualHost>
       
-Создаем базу данных kinomonster
-команда
CREATE DATABASE имя_базы;

Заливаем дамп 
-команда 
mysql -u username -p kinomonster < путь в файлу /kinomonster.sql
       
       Site user
- user Admin: 
-   login: admin1
-   passw: admin
-            